[正視聽] 屌班老泛民又搞大台 逼走素人任嘉兒

哩年事好緊要
見冇咩人講所以要開個POST 等多D人知
請入哩個POST

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

PUSH

PUSH!!

PUSH!!!!

譚香文唔係泛民
抹黑人做好功課先啦

譚香文係深紅, 唔係泛民
咪再推唔係就當你弟化撚

又標題黨
從來都覺得佢係投機派
連淺黃都唔係

連登係泛民維穩派既地方，你又想俾人屈你做五毛？

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

任嘉兒本身有泛民支持

奶左野就唔係泛民 你班泛民打手都幾好笑 果然係專割席 割得咁撚快

唔係第一日啦 屌一屌泛民做on9野就話你係5毛 熱狗 分化撚 都on9

應該咁講 佢已經係泛民極邊人 又唔係泛民政黨 又無咩同泛民人合作

任嘉兒咁多泛民人endorse 佢就唔係泛民 係素人

起底 不推文

收皮啦

傻仔

擺句起底係度好醒?
邊個POST係有講錯請問 on lun 99打手

你算撚數啦柒頭
大家認撚住呢條友

有邊句有講錯?
哩度唔俾人屌泛民做on9野?

我冇話我係打手啵
你自己唔覺得自己ON9 關我撚事 收皮啦你